南亞漢疑大聲講電話 港男勸細聲啲 即爆罵戰

講電話太大聲釀口角？一名南亞漢疑在西鐵車廂內大聲講電話，惹起同車乘客不滿，並釀成口角。期間有人情緒激動，聲稱被打，最終由港鐵職員調停。

據目擊者梁小姐向東網表示，事發在周日（24日）上午約7時半，鐵路行經荃灣西至錦上路一段時，一名南亞漢於車廂內大聲講電話。一名男乘客出言勸他「細聲少少」，對方隨即不滿，手指指責罵該男子。

據梁小姐向東網提供的事發影片，可見該南亞漢狀甚憤怒，但語意不清：「你唔好講嘢喇…你唔好講…同我…大聲…」男乘客回應道：「我冇大聲…想你細聲少少，減啲聲量。」

雙方其後下車，但南亞漢情緒仍未平伏，需由港鐵職員到場調停。

梁小姐說，該南亞漢疑一度想出手打人，但被車上另一名男乘客阻止。而據片段所見，該南亞漢反多次聲稱自己被打。

「希望政府可以處理一下在港嘅外籍人士，元朗地方真係愈嚟愈嚴重！香港人要保護香港地、香港人」梁小姐事後在Facebook群組「盡在元朗」發貼，分享事件經過，獲得許多元朗街坊關心。到底當時情況係點？點擊影片收看！

該南亞漢疑一度想出手打人，但被車上另一名男乘客阻止。

個剷青大隻阿叔有種

聽到把港女聲講報警就想煎巴佢

依D咪勇武囉

驅條撚咩
你睇依道就知咩事啦
就算佢用咩原因申請酷刑黎香港
只要佢無做錯 就唔使走 香港人好撚大愛架

批佢踭啦，同佢講道理？

個幾個香港呀叔真係幾型

張昭雄出嚟講兩句

休班警黎

個下睇得好撚爽 係咁replay

大快人心

諗起巴士阿叔
你有壓力,我都有壓力
你拍我膊頭做乜撚野呀

隻狗好cute

人哋歐洲都開始將難民分流

屌你老母，點解可以畀呢班人光明正大呃飲呃食，雖然中國人都係一路㩒住香港搶

有個on9女攬條仔做靶比人打